200萬人既力量好大

我唔知大家投票夠唔夠全區都贏
我地有冇可能全部人一齊為區內非建制既議員造勢
例如選舉前既兩日
大家一齊出黎為非建制既議員拉票
向公公婆婆展示下邊位議員先係民心所向

呢啲公公婆婆唔係個個都咁stubborn
有一部分都係羊群心理
人投咩佢投咩

大家點睇

推

香港人加油